【多圖】35歲中德混血傅嘉莉22歲首次置業現為多層樓業主

TVB混血女星其實不止唐詩詠（上月公佈自己有荷蘭血統），模特兒出身的傅嘉莉（Kelly）原來亦擁有德國血統！近年來才開始活躍參與不同劇集，而最近Kelly在社交媒體上宣佈自己正在錄影《3日2夜》，率先大曬泳衣照。身材火辣的她，更自爆現已手握多層樓，首次置業更是22歲時的事了！

傅嘉莉初次參演《3日2夜》拍攝金邊Resort

早年無綫推出限奶令，令一眾賣開身材的小花、以及鍾意睇小花的男觀眾都叫苦連天，當中唔巴打都擔心向來盛產索女的《3日2夜》會失色不少，不過，《3日2夜》無令大家失望，最新消息更有中德混血的傅嘉莉參與拍攝，正於柬埔寨金邊進行拍攝，節目中定會大曬爆乳身材！

Kelly在社交媒體上表示：「我的《三日兩夜》之旅終於成行！」

《識玩旅行團》雪白泳衣派福利

Kelly經常上載性感泳衣照，去年年底拍攝《識玩旅行團》，傅嘉莉返大陸介紹獨立別墅浸私人溫泉，同行拍檔江嘉敏非常錫身「泳衣」包淨膊頭，而她就毫不吝嗇以純白三點式上陣，她在IG就曾表示「這身型台灣旅行之後消失得無影無蹤、最後後性感的一瞬間」，不過似乎過完新年之後身型又再回勇，去金邊著泳衣、全裸做Spa不成問題！

相比起來，江嘉敏（上）的「泳衣」太欠誠意了。

節目名叫做《識玩旅行團》，但其實去邊拍攝無乜人注意，呢一幕就深深烙印在網民心中。

傅嘉莉Kelly陪你浸溫泉（連環圖）

傅嘉莉（Kelly）經常上載性感泳衣照，據了解這集節目連「家英哥」羅家英都忍唔住喺社交平台上轉貼。

網民亦大讚Kelly笑容甜美。

22歲初置業 已有幾層樓揸手

35歲傅嘉莉入行以來雖然負面新聞多多，試過自製同吳卓羲緋聞，又試過被斷正在車內啜爆已婚新加坡有米肥叔叔，以及離奇暴富租豪宅、坐名車等，但仍受TVB力捧。另外，年紀輕輕的Kelly已先後多次做業主，早年接受本刊家居訪問時透露07年22歲時首次置業，2010年以樓換樓方式，買入太古城兩房海景單位，再於12年勁賺出售，但翻查記錄發現傅嘉莉原來早在06年以三百多萬購入海怡半島，兩年後近六百萬售出。

穿上晚裝的Kelly顯得高貴大方。

網民表示：「有樓有身材，人生贏家！」

22歲就打開雙腳賺錢

傅嘉莉 親自設計度尺

傅嘉莉在接受本刊訪問時，透露自己早在28歲已3度成為業主，頭兩次都獲利放售；10年以4百多萬購入太古城670呎兩房海景單位的她表示：「我好鍾意呢區環境配套設施，而且返TVB拍劇又方便。」兩年後她將單位收回自住，花4個多月和50多萬裝修，務求打造一所稱心滿意的家。

收回單位後，Kelly堅持親自為新屋設計，如度尺、揀料和監工等，她一一應付自如，從未修讀過室內設計的她說：「我成日都會上網search，去朋友屋企偷師，加上我工作成日周圍飛，見到啲酒店設計靚，都會用iPhone影低參考。」

皮製床板和六呎半大床都是訂製，共值約萬元，床上擺放了多隻le sucre法國兔。

化妝枱兩邊燈鏡是B&Q出品，價值2千多，Kelly說：「由第一間屋用到依家，一直都唔捨得丟。」
收納歸一

雖然找專業室內設計師較方便，但品味自己最清楚，「除咗要有屋企feel外，設計上我仲要符合到幾個元素，可以容納大量衫、鞋、護膚品，要一目瞭然，出街前唔需要花太多時間摷。」

將原來主人房的一部分劃分為衣帽間，Kelly說︰「呢個係我一直夢寐以求擁有嘅個人衣帽間，依家換衫方便得多，唔使再好似之前咁左摷右摷。」

結果她改動了飯廳和主人房原來間隔，增設工人房和衣帽間，「自己設計最難係揀料睇樣辦，揸住一小塊樣辦，就要憑空想像用咗之後間屋個樣，有時真係好難取捨。」

書房放滿Kelly鍾意睇的VCD和閱讀的書籍，其中包括J.R.R. Tolkien的經典長篇小說The Lord of Rings和Harry Potter等。

Kelly居室以白色為主調，簡約四正不花巧，設計收納歸一，設衣帽間、大型鞋櫃、洗手間有大型護膚品櫃，堪稱為單身女子度身訂造。

港女誰不是鞋癡？數量多不特止，高、低、平踭、尖頭、圓頭、露趾、長、中、短boots、波鞋、帆布…是世上最考收納功夫的身外物！Kelly就在原來的飯廳位置加設特製鞋櫃，放了百對名鞋，可分類擺放。

廁所用上大型鏡櫃，擺放Kelly大量護膚品。

座廁還設置了自動洗淨系統，一流享受。

單身女出價求購

裝修完工，Kelly正式遷入，入住短短幾個月，但已有買家出六百萬求購，比Kelly買入價高出百萬。Kelly說：「個買家同我一樣，都係一個女仔同個工人住，佢上嚟一睇個設計間隔，就話要買，出個價唔差，其實都拉鋸咗一段時間，但我真係好唔捨得間屋。」

屋內大部分窗都設可拆式貓網，Kelly表示︰「Bebe (傅嘉莉養的美國長毛捲耳貓) 喺之前間屋試過將半個身伸出街，好在最終無事，若有朋友上嚟，亦可拆落嚟欣賞海景。」

說到全屋最滿意設計，Kelly表示：「我最滿意個廚房，廚櫃所用木板、門鉸花咗我好多時間去搵、同裝修師傅傾點做。」她還滿意地向我們示範德國製的廚櫃門鉸於開閂時不會發出嘭嘭聲的效果。

愛下廚煮幾味、煲老火湯的Kelly，將廚房改大近一倍，加設工人房，用上木製櫃門，「其實由第一間屋開始，我已經鍾意用木，感覺好warm。」

客廳用價錢較貴的日本空運仿木紋牆紙，「最初有想過用木板做牆身，但近海容易發霉，所以最終揀牆紙，連牆紙老闆都話，啲牆紙咁靚，自己住就抵，租畀人就免啦！」梳化是G.O.D出品，價值8千。

傅嘉莉有兩隻貓，一隻是英國短毛混蘇格蘭褶耳貓Gebe，另一隻是美國長毛捲耳貓Bebe。又飼養了兩隻龜，體形較大一隻是品種罕有的哈米頓龜，市價過萬。

後生細女家設神櫃，確係奇聞！Kelly的神櫃由日本運返港，價值8千，櫃下白色抽屜擺放多年收藏佛經，餐枱椅是franc franc出品，同樣價值8千。

爆uncle介紹平樓

傅嘉莉2010年以455萬購入太古城兩房海景680呎單位，兩年後以680萬出售，賺225萬， 當時傅嘉莉透露是整幢大廈最高成交紀錄。

單位窗外坐擁東廊海景，Kelly卻說：「我其實喜歡綠油油山景，不過海景用來投資，升值潛力高啲。」

投資有賺有蝕，傅嘉莉每次買樓都必賺，當時記者詢問她買樓心得，她支吾以對：「有時有啲uncle話俾我知有咩筍盤，問我有無興趣買，計我平少少，(邊度識呢啲咁好嘅uncle？) 工作上認識！」

早年她曾在訪問中自爆有意買樓，大口氣話：「我想買二至三房單位自住，要有衣帽間，最好買多間畀父母，我希望30歲賺到一千萬，可以有五個物業，40歲前就買到十個。」

傅嘉莉睇日本地震新聞失言認無腦 網民鬧爆：無上過常識堂

在6月18日早上日本大阪發生6.1級地震，造成多人傷亡，情況讓人擔憂，不少當地旅遊的香港人都紛紛向家人保平安。藝人傅嘉莉、阮小儀、金剛等人當時也身在日本拍攝最新一輯的《街坊廚神》，當中傅嘉莉（Kelly）在地震第一時間在IG上傳了一條story，豈料無意失言引來大批網友「狂插」，事後在IG道歉。

IG：kelly.fuu

Kelly當時上載了多段有關地震的短片，等網友更清楚當地情況，不過在其中一段拍著電視機畫面的短片聽到Kelly說：「好得意呀啲新聞，畫面喺度震㗎，好搞笑」由於是次地震造成多人死傷，Kelly用「好得意」來形容這次的天災，被網民指超冷血。

事後Kelly知道自己失言後就馬上刪掉段片，並在IG公開道歉說：「對唔住！引嚟咁大的誤會，係我唔識表達，唔夠智慧，無危機意識。之後再睇新聞知道有傷亡，先意識到這是一場很嚴重的天災」，所謂禍從口出，覆水難收，相信這次讓網民對她的形象有很大的影響。

撰文︰東方新地｜圖片︰新傳媒圖片庫、傅嘉莉IG

點會呀22歲打開腳同年就賺夠上樓
係18歲就打開，22歲賺夠上樓

原來已經35

係22歲上岸

連家英哥都post story

三圍呢

一定係啲世叔伯欣賞佢有才華啦
睇得出佢真係好努力賺錢架

佢真係好醜樣

佢好醒目，2x入tvb拍四葉草，又唔算紅果d,拎住呢個名叫價高好多，又無包袱，1萬1q仲可以揀客做，行內人都知

香港瘦底波大真係唔洗樣都搵金主

一萬1q 我諗唔得 最少三四萬啦嘛 一萬1q 大把人畀得起

八達通嘟到層樓返黎
黑卡黎嫁?

冇腦雞嚟咋嘛

Diu

點解女人就可以賣西賺錢
男人唔得

之前影到佢酒店大堂會友

肥叔叔條J係咪好短？

間屋個神枱擺到明都係啲阿伯叔父先會咁整架啦，層樓借佢名買架咋

識睇一定睇金剛旅行團

講到獲利係佢叻咁 阿豬阿狗都得啦 如果有錢

臭雞

你型到古x樂都一樣可以
不過女人賣西門檻低過男人好多

唔講女
間屋都幾骨止

做咁耐都無觀眾緣無上過位果下勁
我諗佢keep住拍戲旨在上下鏡搵金主

都唔知換過幾多老闆

有塊閪我都得啦

咁又唔使, 陳振聰一樣得

35歲？
老鷄是.jpg

一講就諗起肥叔叔

唔怪得咁多雞收少少人工都仆去奶cctvb, 有少少名收貴啲

女人要樣靚身材正加無恥先得，你高大靚仔有型一樣可以拎條丁當八達通嘟，男女平等

吊你老母rq,咩 cctvb雞都推

你希望佢唔好老左似呂麗君咁啦

投資有賺有蝕，傅嘉莉每次買樓都必賺，當時記者詢問她買樓心得，她支吾以對：「有時有啲uncle話俾我知有咩筍盤，問我有無興趣買，計我平少少，(邊度識呢啲咁好嘅uncle？) 工作上認識！」

而家層樓幾錢

靠自己嘅努力用身體賺錢

中德混血，即係唔係絕種啦，唔係純種咪就係雜種loooo

純

之前有個援交妹拍晒片話任做都係3千蚊全包，仲要分比雞頭55，真係同雞唔同命

拉

你坐左幾耐監？

女人都可以訓低任佢屌
比個小甜甜你 你都未必學到振聰哥咁有心有力啦

雞味濃到瀉

瘦底大波明星仔一定好好砌
50k都不為過

你入我個窿 我入你間屋
公平呀

渣既 email22歲賣相賣到上樓

算係辛苦錢自己賺既
人地搵到你搵唔到
唔好葡萄喇

泰國幫到你

唔撚想知呀

之後比呀姐打到仆街 耳仔都幾乎扭甩

女版少爺占

比人屌到殘哂未

uncle

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

佢揀客架咩
睇堆肥叔叔都覺得佢好唔揀擇架啦喎

雞

Pull

邊得呀，一定比人話狗公

只要面皮厚一定得 女嘅都俾人話臭雞啦 又點

Uncle都好重口下

Uncle:

因為男人冇西

肥叔叔

咁可能肥叔叔而啲出手高呢
果啲中佬無野多錢多
嗲多幾野十萬蚊1q都課啦

雖然味濃
但真心幾正

唔啱聽嘅說話 你想唔想聽？

有樣嘢我想同我好朋友講
三萬蚊 過夜

幾錢q？

啲uncle個個都係大客嚟

咁都話醜樣？
食開港姐？

連燈仔又以為佢會搵毒撚埋單呀？ 算把啦

好正啊間屋
好乸葡萄啊屌

如果你個樣係男神黎一樣可以賣鳩賺錢

好大呀

對眼

甩咗拖未。。。

其實我覺佢好正

片呢

無線雞冇人想知呀屌你老母

其真係demand問題
基佬人數少；女人就多數有感情同性綁一齊，幾可會想用錢買性；社會風氣係性放面對男人比女人更寬鬆

CCTVB 拉

邊個話唔得
未聽過猛男寫真？

有少少似文頌嫻

有錢毒撚又唔計 ？

做雞真係好搵錢

只係一隻高級雞，無咩特別

係樣靚身材正，但堅係好🐔

6百幾尺都間咁多間房
自己住就唔需要個廳咩？

好過個肛交敏先啦

真係好能仁

咪撚推tvb
又靚又大波出面大把
唔洗睇樓主 block

唐僧應該都係客仔

咩基佬呀，講緊靚仔照樣可以拎條J當八達通嘟，大把寂寞有錢阿婆等緊

咩性別需求大d先？
PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

咁佢家下都比人話係雞，男人咪比人話係鴨有咩問題？

七大代表作有乜？
1. 新加坡大叔
2.?

照target 叔父年齡

【認人時間】口罩援交妹開門接客 狗仔偷拍哂雞蟲容貌

混血兒。。好大機會性開放嗎？

有樓都可以上新聞

晚晚打家英

諗起幫肥叔叔含過就

唔好再推

我唔係睇樓，純粹睇波

拎個閪當八達通

根本唔係感情問題，而係生物本能
女人因為性帶來既風險遠遠大過男性
就咁一樣十月懷胎已經令女性唔可以咁輕易去發生性行為
btw, 所謂既感情只係女性用黎綁住男性一齊照顧下一代既手段

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

2010年四百幾買太古城
依家冇1000個都買唔到

肥叔叔可能比好多錢，話晒有錢佬

相對後生仔黎講， 年紀大經濟能力強d同肯捨得俾錢
而且年紀大性慾同持久力都會下降， 相對工作輕鬆d

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

想唔帶套屌

咩意思？

個post好大陣酸味

有d名就有人想屌，幾萬蚊對好多人黎講濕濕碎，好似而家d av女黎香港賣，成萬一q，都大把人排隊，其實比1千幾百唔出名大把靚女比你屌，但你可以同fd講我屌過av女，呢d虛榮買唔撚到，條女就識玩，食正呢d人心態，tvb大把做雞啦，入面有雞頭拉線

那麼醜的妞

單野有印象， 唔知條女在公司見到阿姐會點？

香港03年打後買樓 幾時有蝕過 洗乜支吾以對

江湖傳聞關楚躍同佢係sp
但我諗極都諗唔明佢地點解扯上關係
一個拍tvb, 一個唱歌

心虛嘛

G

七大代表作有乜？
1. 新加坡大叔
2.家英哥轉貼
3.？

講到咁白已經唔係支吾以對啦

35歲架啦？

完全睇唔出

援交告白😂😂😂😂😂

基本上同大大聲講自己做雞冇分別

你靚仔身材好，賣丁之餘仲可以賣菊花，商品多樣，市場更廣。

有合作過劇

tvb不了

雞味濃郁

入得娛樂圈都係釣金龜架啦

雖然係雞 但其實佢個人唔差

係囉,見到sugar daddy來者不拒

d戲屎到仆街
Edc level

又係唔怪得專簡 50歲以上
含兩含un兩野就射
就一層樓

男人靠拳頭

女人靠枕頭

俾完50歲叔叔屌完買賣交易
跟住再搵關楚耀呢d靚仔調劑反

一諗起佢同的一樓一一樣，俾的肥阿叔壓過想嘔

以為唱絕果個

不過關生自己都有女朋友架喎

根本唔識講嘢

個陣拍完好似唔見左佢咁

一直都覺得好似樣

抵佢發 咁專業 肥醜老毒 咩賺大錢既生意都接

日本第一牛郎Roland笑而不語

賓周都唔使賣

係班臭男人角度
女友同sp
無衝突

的確幾酸佢咁易搵到錢
但要同啲中年大叔利疊利

講真副偈冇得輸

做雞發大財

莫文蔚

妓女

咩世界，做雞發達都可以上新聞周街分享

屌，吹奏有幾多層樓有撚用咩？你話佢22歲白手興家而家擁有多項發明專利造福世界就話者，有幾多層樓對人類社會有咩貢獻？

who?

揀客梗係梗錢啦俾廿萬你1Q你係雞都唔會彈鐘啦

Uncle

屌喇星呢張櫈點坐？

有本書援交告白

重點係有班Uncle 會無啦啦平賣層樓比你

三百多萬購入海怡半島，兩年後近六百萬售出

想問佢點混血法，老竇定老母？ 我識得佢細佬，佢細佬橫睇掂睇都唔似混血....

邊到似中德混血
佢個taste真係.. 咁都俾得落50萬
行清簡路線，係IKEA買一堆放係到都可以好靚
行簡約風都可以整到咁.. 係有啲能力既

酸到我部電話都就融

好似細路同阿嬸共用書櫃咁
HP加李居明，仲有中間堆19書

講到咁詳細證據都冇

利申，信佢係雞

真
男女版本分別
但係女版本好有錢

笑貧不笑......

收皮啦CCTVB偽人 你有錢都唔撚有命享啊

混德國無用
德國都無乜靚女

香港有西 點會窮

咁樣衰嘅混血兒都好少見

我有錢都會咁整
仲要有櫃門
出街唔驚俾貓搞

tvb 臭雞不了

一定唔會結婚 留意下
因為覺得每次 同人搞 都係要錢

報多D呢D新聞咪多D女做雞囉
做雞做到上神台風生水起人人吹奏

關我地撚事咩，tvb臭雞偽人一隻

姣婆 賓穎啲frd

好多 爹地

唔係影到同uncle 上酒店

工作上認識正職做雞

大把富婆溫仔，你有料又頂得順咪去應徵囉

咁早就咁識諗

分分鐘性都唔駛付出, 傾下計就有錢收

佢面型好似d賓賓，泰妹

仲話德國混血

1萬1q 唔係肥苟做爛市個價咩

個廳好迫

有無料爆下

咪攞隻臭雞同我女神比

呢個係李靖筠?

屌

以前肥水不流外人田
而家係邊個？

咪玩 3 4萬你屌個ig多d follower既kol都唔得
明星仔呢d起碼double 唔係點買3層

帽事嘅

而家後生細路好似拜神啦
原本以為佢拜日式嗰種
再望下地下有個土地

而家唔駛做啦，上左岸，得閒同有錢佬出去遊下就得，以前表哥都係8000咋，佢一萬好高架啦

咁邊個叫男人性需求咁大

有錢就唔肥架啦

唔知仲係咪處女？

生物本能， 瘋狂交配繁衍下一代

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

女人生物本能， 瘋狂搵優質男交配繁衍下一代

no, 生物本能係搵最勁果個男性交配
女人負責生， 又辛苦又痛又危險，相對係無男人咁強性慾， 男人射完就無手尾

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

想屌fyy 有無門口？

示範用八達通買樓

三姐弟

1萬1Q
以佢身價可能過十萬呢

住村屋嗰陣成日都有鬼半夜穿牆自出自入
有得揀我都會拜土地看門口

完全唔同，賓穎純粹姣，想扑嘢，唔使錢
Kelly專業好多

肥苛一萬1q 我比100萬啊

做一百次

180呎 三房兩廁

啱啱睇完呢個post好感慨

而家1000點屌到靚女，d人做爛晒市，無2500都屌唔到靚女啦
利申：10年開始玩援交妹

中德

有幾多位叔叔關照過佢呢

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

肥苟 表哥都做過雞?

見過真人 我係女仔覺得佢靚

點知的個個都有價 邊度睇

有冇人覺得佢少少似二宮和香

又係呢隻老雞

投資有賺有蝕，傅嘉莉每次買樓都必賺，當時記者詢問她買樓心得，她支吾以對：「有時有啲uncle話俾我知有咩筍盤，問我有無興趣買，計我平少少，(邊度識呢啲咁好嘅uncle？) 工作上認識！」

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

似Twice Mina

咪又係雞！

相比呢個po 個裝修好好多

之前av女優過嚟搵外快好似三四萬唔洗 如果咁柒貴 搵恩客笨柒姐

男女平等 ？
香港有幾多個高大靚仔有型可以好似佢咁靠同人訓就住豪宅揸跑車？條女仲要係婚都唔洗結已經發過豬頭...男人真係得？

香港女人都唔多特別靚都係靠化妝、整容、減肥健身，男人做齊都一樣得，但男人肯唔肯比個50路包，好多都唔肯囉，根本係男人要臉問題，樓上羨慕有西就有錢班男人，自己唔肯踏出第一步係佢自己廢，男人一樣可以拎條丁當八達通嘟

22歲就上樓有冇性病

MINA靚好多下話。。。

間屋都設計得幾樣衰下 啲色啲燈光9唔搭8咁

可以啊！女人可以賣屎忽，賣西。男人都可以賣屎忽，賣七。
只不過好多男人覺得同肥婆、阿婆做好核突。但女人覺得男人大隻先有安全感，男人老先有錢。

？咁做生意？通常唔係雞頭幫手搵客咩？